狂賀！有藍屍YouTube Channel撐唔住啦

不停出message叫人支持

啲片又幾年前過10萬觀看次數
變到得返平均2-3萬

反送中運動期間仲不斷返支那
出吃喝玩樂片

抵撚死

呢條撚樣冇得去大灣區
日撚日拍埋啲垃圾試食同酒店片 仲要勁撚低質

L佛全方位撚打條傻閪支那狗

牙kit屌打咗咩啤啤

仲要開多幾條CHANNEL分散客源
想點

原來未執

食屎啦

閪多

冇撚睇過，聽個名就知憨鳩

我覺得個樣趕客成份高D

無得去大灣區 香港D 酒店咁貴邊比得起去試食

咁多like但冇人留言係咩2c先

有咩方法可以令佢加速收皮

每條片撳入去播幾秒+負評
聽講咁會俾YouTube cut廣告

L佛話明會扣你錢

我友情幫推

佢d片跟本好普通，只係香港人既即食文化懶得自己去搵去試先做就到佢既成功
你睇下佢依家無得返大陸，起香港拍既片全部無乜人睇，因為香港人都已經去過

點解唔去 patreon，收番2000個US$3都4萬5一個月

叫佢果D所謂既"表妹"去賣相咩?

咁簡單 梗係即做！

佢啲酒店推介 全部時鐘酒店咁款
睇見都反胃

無幾耐之前好多人個個星期去深圳
而家整左個黃色經濟圈出黎
總加速師真係好癲

Dislike 哂一年所有既片
最記得之前arhotv 去深圳食咗間佢介紹既野
之後話唔好食
點知條友自己話有hard feeling

推